劉丹尊重威冪離婚：繼續湊小糯米

問到心情可有受兒子離婚之事影響？劉丹謂：「沒有！根本沒事，這是後生仔的決定，我們只得兩個字，就係尊重，希望大家也尊重他們的決定。（愷威已回港？）不知阿威去了哪里。（他會留港陪你過聖誕嗎？）係呀！」再追問孫女「小糯米」是否交由他照顧？丹爺說：「小糯米幾好，一切正常，一切安排也照舊。」

叉燒炳要繼續湊孫 都唔知見得個阿媽幾多次

鄧依沙...

禾冇老公

啊~

之前唔係話連個爺爺都唔俾見既咩？

叉燒丙應該幾開心
邊會鍾意呢啲養唔熟既支那G做新抱

根本就係本人

禾有老公的

遲早叫劉丹做老豆